忍唔住開膠post算唔算一種病

最近壓力好大

忍唔住就會上來開膠post減壓

最近仲要越開越多

成日返工個腦就係諗住有咩膠post ideas

嚴重影響工作

諗到好笑既仲會自己一個係到笑到仆街

D同事以為我係傻

一無得上就周身唔聚財

係咪要睇心理醫生

好事嚟
唔會抑住抑住

我只能在連登解下壓
好驚忍唔住出街打人...

打鳩你

屌你老母抄我post